近排PS4 有咩GAME 好玩?

對上一隻己經係
冇咩野玩先買既 FAR CRY
爆埋機之後 可以幾個月都冇新GAME好玩
定其實係我冇留意到

求推介

準備玩洛克人x
童年情意結

月經

Detroit 玩左未

Lm

我個人覺得detroit係好睇 唔係好玩 haha

我而家等緊「蜘蛛俠」，閒時玩返「龍珠」同「GOW」。
返工時間長又忙，唔係好多時間打機。

你自己玩過未

係幾好睇嘅

一出即買 但只係玩咗一個結局

遊戲性係自己選擇條路度 果d考反應既qte真係不值一提

不過百貨應百客 樓主可以一試

自己每個選擇都主宰結局 咁都淨係好睇？

Qte都係比啲刺激感你姐
同heavy rain一樣

對"好玩"見解唔同姐
detroit 我真係無時間同無心力去玩二周目住...
我一周目其實都唔係話完滿 只係叫係happy ending 但真係無心機
個人覺得一隻好game 係要令人一玩再玩

玩舊game都有排玩
最近新game戰神 變人都未買

如果有朋友可以一齊玩既

平平地其實a way out 唔錯

你只要有一隻game 你朋友down demo就可以連

故事有d爭議 有人話抄某部電影(詳細唔講 廢事劇透)

但真係唔錯好玩 有合作 有小遊戲 應該會好有趣味

雙人連線only

比較想知係邊套戲
前排玩完

俾個post 你
樓主/ 未玩既人唔好click

係有d似 但唔影響隻game

另外隻game冇中文 樓主睇吓考唔考慮

呢排鐘意玩rocket league

千奇唔好買earthfall

原來就咁demo已經可以連㗎啦？

係 好良心 你只要有game 叫你fd上網down demo
玩哂足本

最近出左隻高達NGB

NGB神作

Detroit
舊game 嘅話有battlefield 1, rainbow 6, cod ww2
黎緊有fallout76 assassins creed spider man, tomb raider

BATTLEFIELD 5
Fortnite

COD BO3 都ok 而且免費
COD BO4 睇你個人興趣 有blackout mode

Far cry 比人高估得緊要
Arcade mode 垃圾
遊戲系統好差
但故事發展唔錯